支那屈鳩英國FCO唔救人單野大家幫手推上Twitter比英國見到

講緊上面呢單fake news，詳情可以睇對英國戰線好有心既許志安（已壞）巴打既po:

[支那真係好驚] 微博瘋傳滯留BNO冇人救

我地要做就係將呢單fake news譯英文推上Twitter比英國政客同傳媒知道。

借位一提：

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情